尖沙咀咁多人，不如轉地方去狗屋？

小心中計

今日全民休息日

咪on9 中咩計

多人唔好咩 點解一定去d狗可以攻擊你既地方 係咪一定要戀戰 be water去邊都得

樓主係三毛

遠距離射？

唔洗water啦 今日休息
觀完星就返屋企

屌你老母呀 個個空裝去觀星

豬咀都無個 你咪自己去

你自己去囉

點呀狗仔

應該報警，睇下有冇人黎，冇人黎個記招就會自相矛盾

笑完玩完返屋企啦
日日挑機先得架咩?
當然popo主動過黎又唔同講法

今晚唔好搞啦

現場無人有裝

今日休息日

D狗肯認自己住屋狗噤乖

不要

全民休息呀

無啦啦去狗屋送頭？咁古惑嘅你？

去狗屋做乜

收隊啦

休息

是日休息

狗你老母

咦點解冇狗嚟拉人嘅
明明呢度係非法集結同藏有攻擊性武器窩

呢個東宮有古惑🧐😏

狗先會返狗屋

又去狗屋做乜

觀星完就返屋企 無啦啦去狗屋做咩

全部普通人收工

想抖下

on9

今日大部分人都冇口罩
你個腦裝咩

今日休息

去狗屋貪好玩定搏拉

和理非回合
又記者會

叫警犬錫你春袋啦

觀完星就番屋企啦，聽日繼續番工

咪撚on9啦

不了

咁點解要去？

好

今日只有狗先會叫人去狗屋

on9仔有樣睇

去黎做咩，今日係觀星

射狗仔星

屌你老母三毛食屎啦
全世界同我不推文回覆呀！

話左觀星咯
觀星梗係留太空館
去狗屋做乜

無啦啦去乜狗屋

不推文回覆真係有用

用不推文回覆呀巴打

起底就知咩料

和理非啊仆街

見到其他伙記袋咁多
你好撚想OT咩？

連登好撚多三毛帶風向 即block

係喎新功能成日唔記得用sor

去黎把撚

樓主係狗 已FC

咁都捉到隻狗

小心中計 樓主係五毛

on9

用不推文回覆

去你老母狗屋

和理非時間去乜撚野狗屋

做咩要送頭?

咪送頭，有曬部署，亂拉人

哇 屌 你喺咪個邊啲二五仔嚟㗎 玩完就走啦

俾勇武唞下啦

回家睡覺

觀緊毅進星
唔得閒理班毅進狗

你地自己聽日搵野16:00講啦

收皮啦！驚聽日記者會冇得抺黑？

返屋企訓覺，不了

你自己返狗屋啦

不要侮辱狗，你們是垃圾

唔同意
不是割蓆, 但想講一句, 咪撚戇鳩啦

樓主係鬼

晚晚都去狗屋做咩？為聽日狗賊記者會提供材料？

我覺得和理非一齊入去自首藏有攻擊性武器未嘗不可

觀完星要番屋企訓教, 不了

梗係唔去啦

你又想班狗係聽日有嘢講？

on9 搞咩呀你又

又送頭？

今晚觀星呀，去乜鬼嘢狗屋呀！咪騎劫啦屌你

你上一個post先話自己係和理非
而家叫人去狗屋？

休息呀

個個post都叫人圍狗屋？死全家啦賤種警畜！

狗仔驚聽日記者會冇野講

你去啊笨

報警就可以了 去狗屋做乜？

唔好中計，去太空館已經成功引起迴響，完全冇必要去狗屋，又比彈藥佢哋聽日廢up

今日睇星咋

今晚一齊開下 撚下狗咪算
又去咩狗屋

狗仔樓主

大家小心現場有狗化身義士，挑撥圍狗屋

屌 咪撚勇武成癮 好勇鬥狠 唔係同狗有咩分別

屌你老味，又想伏人
死開啦popo

直接負皮上一頁啦，已使用不推文回覆

樓豬

又圍狗屋? 休息下啦 長期戰爭黎 下下都圍冇意思

屌你老母

咁多雷射死光
一陣屈我地揸高達
不了

不了 今日休息

今日觀星
唔係去動物園呀

你自己去啦on9仔

三毛出沒注意

今日睇星呀

人多唔一定要去狗屋
周圍去都得

全民休息日呀 睇星星都唔撚得

Block你

又想水人送頭 屌你老尾

今日係全民觀星日

你自己去啦
毅進狗

又去 咪啦

戇鳩 全部人無口罩無裝 想送頭？？

休息下啦

要去自己去

狗

想聽日比啲狗造新聞？
樓主係鬼

冇聽日4點冇野講?

怕聽日4點冇野講?

今日七夕 屌你唔洗拍拖

咪搞啦啲人都無gear

on9圍警署係咪想比野聽日警犬講啊三毛

唔去

最近真係日日都有人叫去圍狗屋

你自己去囉，放心你去放核彈我都支持

請善用新功能 咪推on9 po

樓主係鬼 講完

今日係觀星日 去狗屋無星睇

戇鳩
唔去

全民休息日

去狗屋托？

唔好推5毛post
善用不推post回覆功能

冇gear 呀

咪水人去送頭啦
無gear
仲要岩岩直播影到咁多人
傻架咩

Report樓主

轉你老母，自己番狗屋啦

勿中計

有伏

點呀警察朋友？你全家都就快死仲係度開post引戰？去檢查下自己同老婆/女友有無生梅毒生皰疹啦咁撚得閒

休息先

唔好推po

日日打丁都會精盡人亡啦

今晚係觀星嘅好日子

樓豬改名都改得幾密

傻西瓜

今日去觀星咋wor 圍狗屋做乜

去黎做乜???有咩用???食煙???

觀完星梗係返屋企

係去既就現場叫 現場決定
係到開post有咩意途

on9,今晚賞星呀

不推文回覆呀

on9 今日係全民同樂日

Er sir驚聽日無野講又要er

唔好比佢做新聞

又係你呢d on79 建議

咪去啦

休息日呀

善用起底功能，樓主係風向撚
不推文回覆

今日香港人party time
班狗自己玩

唔支持 要比前線休息

休息啦今日

睇你出post就知你唔喺現場啦

好多五毛

唔好去 不推文回覆

樓主咪係狗囉，又想捉人開記者會？

你自己講下係咩計

樓主呢D就叫做鬼喇

你自己去
人地要抖

不如去圍你老母啦

今日主題係觀星
狗咩屋

收皮啦 黑狗

你帶路先

今日玩下輕鬆下啦，下下都要開波咩

咁撚明目張膽推人去死？
唔係一毛都係豬隊友

豬咀都冇， 得支pointer

不如一齊上你屋企搵伯母

或者等周末先搞狗屋， 始終畀人落單嘅風險實在太大

睇完星就返屋企休息啦

請使用不推post回覆功能

唔好中計，現在係和理非進場時間

做乜叫人去狗屋

咪撚on9
真係以為有雷射炮可以屠狗呀？

不如你自己一個去，等睇你上新聞

on撚鳩 你自己去囉樓屎

係咪e加性欲咁高漲，屌少日閪都唔得，打著飛機下下火先乖

咪呀

阿sir返去休息吧
天氣熱又要上裝好攰

大家記得善用不推文回覆

今日七夕只宜觀星

樓豬自己去撚飽佢

唔撚去，又想引人？
收撚皮啦

今日休息，快樂抗爭，唔好做on9仔

今日大家趁七夕出黎觀星，大時大節輕鬆下啦

咪on9 ok?

唔好諗住可以亂咁挑撥離間，害啲學生！屌你老味再扮啦你！

咪撚尻帶風向啦 死三毛狗

全民休息日,不了

鬼撚到呢 樓主

又可以block 一個user

轉乜撚野 我覺得今日效果仲好過衝
無謂做多左

日日鳩衝食彈有咩意思呀

聽日未夠料開記者會？

玩上癮？諗下為乜而做

怕聽日記者會無野講呀

今日開燈光party 休息娛樂
仲水人去狗屋

全部和理非連clinical mask都無衝黎做咩

好似外國音樂節party咁

觀完休息

你個腦裝屎？

玩完番屋企訓覺啦

咪啦

已block樓主

咪撚中popo計
樓主係咪鬼

唔去咁佢聽日係咪無野講

今日和理優 樓主三毛 唔好幫佢推 善用不推文回覆

是日休息 唔好中計

on9 今日要休息

玩完就返屋企啦搞乜撚

想帶班市民自殺？

sorry 借位
8.8民間記者會重點
[url]
[/url]

又有「人」吹風啦

今日係休息日 唔該晒

唔好推

不推文回覆
咪撚on9。

出現啦！出現啦！

休息日

樓主一定係3毛

三毛

請善用不推文回覆功能

負皮，上一頁

唔好

唔好咁低裝

真係抖一下，想做野既就去幫手備戰聽日民間記者會

第二次的民間記者會明天舉行

狗仔

ON9

今晚休息
玩完太空館說返去瞓啦

保持獨立思考

請善用不推文回覆

唔好比警犬分散左個運動

各位兄弟唔好中計

Sor9ly 是日AL

樓主可唔可以交代下點解要去狗屋

今日係歡樂日
抗爭左咁耐
需要休息下放鬆下
吊頸都要抖氣啦

咪成日叫人圍啦冷氣軍師
你唔出去食下催淚彈

我黎觀星咋喎
去乜能狗屋

d狗係咪當人弱智？

仆街
唔記得用不推文回覆

今日休息
不推

明知個個都有雷射筆 仲叫人去狗屋 擺明想引人照狗屋 然後全部入藏有攻擊性武器 明天又可以有話題 on99

去狗屋做乜春？比料啲狗聽日開記者會呀？

都唔知你up乜撚
我地依度和理非架

on9 jai u waste four digit account

去黎做乜?

又block一個on9

無人想理你呀popo

今日觀星文娛活動就咪搞咁多

今日歡樂日，亦算係和理非回合
去乜撚野狗屋

樓主真係想香港人冇得抖嫁喎

唔好推 等沉

抖下啦

鐵達尼

( Show Blocked User - 東宮 )

正負皮決定

觀星咪有毅進星
唔駛去狗屋睇狗狗

咪on 9

觀完星就梗係返屋企食飯

狗你老母臭西咩.

去你老母

咪on9啦 今晚係tst開心laser night

今日東主有喜，休息一天

番屋企訓啦 俾人補下血得唔得架你cls

七夕緊係同人過
去狗屋不了

好地地睇星去乜狗屋？

on99

都on99

去狗屋必睇！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

唔好中計

香港人笑下啦，而家全港都知班黑警係弱智，狗都唔屌

玩完散，唔好搞今晚

有冇人留意一到夜晚就不斷有好多舊AC平時唔留言 但最近就不斷叫人唔好走同支持勇武去盡啲

鬼

全呢休息

抖下啦仆街

轉你老母，今日幻彩fling HK

俾香港人抖下啦

千萬不要去！

新功能

收皮啦

其實想水人可以高質少少

On99

今日唔洗著防暴裝企街就咁多嗲？

中共狗都吹風做獨立調查委員會，等比清算啦佐級垃圾

擅用不推文啦

全民休息

走啦三毛

個個街坊look 諗住觀完星就返屋企
俾我地唞一日喇

休息回血

今晚七夕梗係搵玉兔，搵狗？不了

聽日tst happy hour係咪和理非

西九站大量狗車，小心，be water

日日劇本：
狗屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派

係

不了
唔想助攻畀黑警記者會

又想犧牲手足

番屋企打丁丁啦

轉你老母

太空館幾好吖

明天民間記者會，不了

我懷疑你係黑警⋯
叫人去狗屋，方便比人拉？

6738 都

休息啊屌你老母
你好想出黎打人啊mon po狗？

又想將和理非spin去勇武
申請新acc啦 你個acc廢咗喇

收聲啦 分化撚

你去死啦 轉你老母

不推文回覆，請大家善用起底功能 id6783

善用下起底功能
近期開左成幾次po,次次叫人去狗屋送頭

屌你，三毛袋搵

屌你都廢9事

不推文回覆

已blocked

反對，要表達俾市民知道，無黑警就係最和平嘅。

睇完星番屋企la

你自己去啦

88

點解要浪費一個4位數account

和理非回台

多謝畀個機會我試用不推文回覆
負皮 上一頁

負皮 block 上一頁

不推文回覆

放鬆下唔係唔得丫？
大佬！幽默你唔明就算了，我地撐左60日了！
仆街！唔攰架？我攰丫！你估做回血師易做架？
打冷氣飛機你就識！

為左香港點都要撐！今日玩下都唔得？來日方長！

發夢冷靜派同我入嚟

觀星 又去咩狗屋呀

香港人好聰明冇中計
但班狗就中晒計
喂你哋仲有冇ot錢架

NOT tonight!!!!!!!

鬼嚟 唔好中伏

機場見啦吊你老母

我地觀完星返屋企高床軟枕
狗狗就要去狗狗俱樂部打地舖

轉你老母 返鄉討組人啦

比我抖下啦屌你

狗狗好悶？自己返去啦 無人想陪你返狗屋